幾時有石頭幣（crypto)

要問下你先知

On9

收嗲啦屌你老母臭西

支持

空氣幣好D。。。

自己抽自己水唔撚好笑喎